一陣開狗會一定要問

狗會一定會話係“暴徒”打狗在先，狗隻生命受到威脅，係迫於無奈之下先開槍。。。 諸如此類

記者朋友記得問用碌棍打狗就生命受到威脅，啲狗次次都係拿碌棍兜頭打落去，係唔係想致示威者於死地？依啲就係你哋講嘅最低武力？

推

事實係1) 佢自己衝出黎踢人先，唔跟大隊
2) 示警又唔向天開
應該講咗個情況，再問佢咁樣係跟咩指引

警方開槍有指引指示 相信警員現場判斷

一陣就有狗會? 咁撚快比佢地搶到先機....

啱，加埋入去問點解要衝入去打人，之後仲要開槍，係咪只係想殺死示威者

我意思係，通常三四點佢哋就會揾條狗出嚟講下今日發生咗啲咩事果個記者會

已經有狗發左聲明了

湯狗

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

屌佢啦，啲狗鋪鋪都係咁打示威者㗎啦，打得仲應啦，咁依家啲狗係咪想殺人呀

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?